女朋友同我做嘅時候成日講夠啦夠啦

其實係唔係會輸民意

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

有女朋友已經輸民意

有冇問過你成千上萬個兄弟

呀～會流血架 夠啦夠啦 想插死我咩

有冇講埋比佢走